{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow\"! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Mul on pehme kasukas."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"haugun ja liputan saba! Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Mulle meeldib fetchi m√§ngida."},{"text":"Kaitsen teie maja."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Moo\"! Ma annan sulle piima. Kes ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"Olen suur ja tihti must-valge."},{"text":"Inimesed joovad seda, mida mina teen."}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Pardike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiigis. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on lai nokk."},{"text":"Mulle meeldib vees m√§ngida."},{"text":"Beebid kooruvad mu munadest."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Kana","isCorrect":false},{"label":"Konn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma l√§hen \"Naabriks\"! Ma v√µin sulle s√µidu anda! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kannan hobuseraudu."},{"text":"Mulle meeldib porgandeid s√º√ºa."},{"text":"Elan talus."}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Lambad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Olen roheline ja hop! Ma √ºtlen \"Ribbit, ribbit\". Kes ma olen?","hints":[{"text":"Elan vee l√§hedal."},{"text":"S√∂√∂n putukaid."},{"text":"P√º√ºan oma pika keelega lutikaid."}],"options":[{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"Konn","isCorrect":true},{"label":"Tigu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan v√§ga valjult ja olen d≈æungli kuningas! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"Olen v√§ga suur kass."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa liha."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Olen suur ja hall ja mul on pakiruum! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan Aafrikas ja Aasias."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Kasutan oma pagasiruumi enda peale vee pritsimiseks."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Hippo","isCorrect":false},{"label":"Rhino","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud! Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en natuke hobuse moodi v√§lja."},{"text":"S√∂√∂n Aafrika tasandikel rohtu."},{"text":"Minu triibud aitavad mul grupis maskeerida."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Lendan k√µrgel taevas ja √ºtlen \"Caw Caw\"! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on mustad suled."},{"text":"Mulle meeldib maisi s√º√ºa."},{"text":"Mind n√§hakse tavaliselt p√§eva jooksul."}],"options":[{"label":"Crow","isCorrect":true},{"label":"√ñ√∂kull","isCorrect":false},{"label":"Kotkas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"plant":[{"level":"1","type":"plant","question":"Olen roheline ja kasvan maa sees. Lehmadele meeldib mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen l√ºhike ja pehme."},{"text":"Loomad s√∂√∂vad mind p√µllul."},{"text":"Sa v√µid minu peal m√§ngida!"}],"options":[{"label":"Rohi","isCorrect":true},{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"2","type":"plant","question":"Mul on pikk vars ja v√§rviline pea. Mesilastele meeldib mind k√ºlastada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma tunnen v√§ga magusat l√µhna"},{"text":"Tulen paljudes erinevates v√§rvides"},{"text":"Sa v√µid mulle kingituseks anda"}],"options":[{"label":"Puu","isCorrect":false},{"label":"Lilleke","isCorrect":true},{"label":"Auto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"3","type":"plant","question":"Olen suur ja pikk ning mul on palju lehti. Lindudele meeldib minus pesi ehitada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on paks pakiruum."},{"text":"Minu lehed muudavad s√ºgisel v√§rvi."},{"text":"Ô∏è Oravatele meeldib mulle peale ronida."}],"options":[{"label":"Maja","isCorrect":false},{"label":"Puu","isCorrect":true},{"label":"Jalats","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"4","type":"plant","question":"Olen pikk ja oran≈æ ja kr√µmpsuv. J√§nkud armastavad mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen oran≈æ ja kasvan maa all."},{"text":"J√§nestele meeldib mind mugida."},{"text":"Sa v√µid mind salatis s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"K√ºpsis","isCorrect":false},{"label":"Pall","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"5","type":"plant","question":"Kasvatan viinapuul ja olen √ºmmargune ja mahlane. Sa v√µid minust mahla teha. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin olla roheline v√µi lilla."},{"text":"Inimesed kasutavad mind spetsiaalse joogi valmistamiseks."},{"text":"Kasvan kobarates"}],"options":[{"label":"Viinamarja","isCorrect":true},{"label":"Sokk","isCorrect":false},{"label":"M√ºts maha","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"6","type":"plant","question":"Olen pikk taim, mis kasvatab populaarset kollast k√∂√∂givilja. Sa v√µid mind munakivi peal s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on kollased seemned."},{"text":"P√µllumehed kasvatavad mind palju."},{"text":"Sa v√µid mind n√§mmist sn√§kiks poputada!"}],"options":[{"label":"Maisivars","isCorrect":true},{"label":"Tellisesein","isCorrect":false},{"label":"Veevoolik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"7","type":"plant","question":"Olen juur, mis on oran≈æ ja magus. Sa v√µid minust pirukat teha. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma ei ole kartul, vaid n√§en sarnane v√§lja"},{"text":"Olen t√§nup√ºhade puhul maitsev pirukas"},{"text":"Olen sama v√§rvi kui apelsin."}],"options":[{"label":"Magus kartul","isCorrect":true},{"label":"Punane pipar","isCorrect":false},{"label":"Rohelised oad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"8","type":"plant","question":"Olen torkiv taim, mis kasvab k√µrbes. Hoidan vett enda sees. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma suudan ellu j√§√§da v√§ga v√§hese veega"},{"text":"Ô∏è Mind leidub enamasti kuumades, kuivades kohtades."},{"text":"‚ñ´Ô∏è Ole ettevaatlik, mul on teravad n√µelad."}],"options":[{"label":"Kaktus","isCorrect":true},{"label":"Kaisukaru","isCorrect":false},{"label":"√ïhupall","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"9","type":"plant","question":"Olen seeme, mis teeb kuumusega poppides n√§mmist maiuse. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µid mulle v√µi ja soola peale panna."},{"text":"Olen filmides maitsev."},{"text":"Olen enne k√ºpsetamist v√§ike ja kollane."}],"options":[{"label":"Popkorni kernel","isCorrect":true},{"label":"≈†okolaadikr√µps","isCorrect":false},{"label":"Maap√§hklit","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"10","type":"plant","question":"Olen roheline lehtk√∂√∂givili, mida kasutatakse salati valmistamiseks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen t√§is vitamiine!"},{"text":"Sa v√µid mulle riietuse peale panna."},{"text":"Tortoises armastab mind s√º√ºa!"}],"options":[{"label":"Salat","isCorrect":true},{"label":"Krayon","isCorrect":false},{"label":"Lusikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}}]}